Surfshark VPN 個kill switch 唔work

請問點試kill switch 個feature?
我係電腦版enable kill switch
Disconnect VPN 就上唔到網
相反係ios disconnect vpn 都keep 著上到
Ios版仲有冇嘢要set???

iOS 冇真正嘅kill switch
做到最接近kill switch 係 WireGuard 個原裝client

Thanks
即係ios version 著唔著都冇分別？

有

可唔可以講多啲有咩分別， 點先試到

以我理解，手動 disconnect 就等同閂哂成個 vpn，所以 kill switch 自然唔 work。

要測試 kill switch，可以去啲訊號差嘅地方，譬如搭𨋢，出𨋢時狂 f5 ，睇下一收到訊號嗰時第一時間會 show 咩 ip

用 airplane mode 都試到

正常會係：開 airplane mode > 閂返佢 > f5 一次等佢 load > 有訊號但仲 load 緊 / load 唔到 > 見到右上角 show VPN icon > 再等多幾秒就 load 完 > 見到係出 vpn ip

開kill switch 係咪食電好多

寧願食電都唔想曝露自己真 IP